[ 推！ ] 陳彥霖就讀學校澄清

陳同學就讀學校並唔係將軍澳青年學院
佢讀既係Youth College International 國際青年學院
係VTC近兩年新開既course 分設計&工程兩大科
設計係stay喺調景嶺HKDI上堂

我明 兩間地點好似 但唔一樣架
所以大家唔該唔好再傳錯消息 傳媒朋友既資料唔啱

利申 同一間學校

另外 今日HKDI有陳同學既悼念集會
街坊如果想過嚟擺低白花/蠟燭 都可以過嚟
HKDI地下係公眾地方嚟

屌。 。

push

Push!

Push

推

即係喺邊？

HKDI 入面 LW樓